POPO都攪文宣喎

近排啲POPO都攪文宣喎，又飯盒又卡通交通燈。 講慘？ 死物會慘得過死者/傷者嗎? 香港很多打工仔都系隨便搵個地方食飯盒咋！ 你哋班黑警唔系取笑示威者捱麵包你哋就去食海底海底撈咩？ 食屎啦死黑警！